[A/I]ChainChronicle[78] 鯉魚王(cyprinus king)

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

好在開得切電腦

點解得我一個養鯉魚王

屍屍地縛靈留名

我都有養 比比鳥正仆街

啱啱dl左

YES 好在我有上將比卡超電撚死佢

覺得個體廢果陣佢又唔出黎食

我全部都養

好想要金色

熱愛cc

龍牙出果日唔知得唔得閒

1pack代打

鯉魚王 新驚？

YES 養鯉魚王 好得意

打到12代終於贏到第3道館

諗得過

龍牙應該聽日/後日

弓既aoe 角色真係特別勁

講緊wt ar ching

聽日就好

星期六又食女

Link

[iOS/An]跳躍吧！鯉魚王 - 鯉魚王休閒育成遊戲

返工忙點係咁打

睇下先

扶他的turn

痴撚線

師傅，去到咁盡，做壞規矩喎！
#戰鬥民族 #唔好亂學

【咁叫浪漫？】向護士女友求婚 俄男將戒指藏腹部傷口內

好嘔心

淨計自己buff
唔食特攻嘅話，凜G可以大力過閃

强

慘
次次都無錢抽佢

繼續吹

第一次出未開始點課，第二次撞金閃
今次一早抽晒d 資源

情景題
食完飯人地話今晚唔想翻屋企
你的反應是

呢句時間點敢抽
下禮拜隨時出凜B，夏日連復刻有成4個pool
都未計夏日前仲可能有多個復刻，出鬼島就食得屎

25號

又食女

扶他 使用了 又食女
效果一般

我真毒又番屋企睇動畫 翔清春哥cfu出哂去食女

凜b 我都唔岩

今晚扑野夜唔夜

禾都係睇動畫同達哥過日子

有冇女可以好似茜咁帶埋我去開房

#LoveStory #story29230
[究竟邊度出錯左？]

之前接受左現任男友既追求 但呢刻已經覺得後悔 覺得佢冇心長久又唔識tum人 傾下傾下真係冇野想講 其實同佢first kiss完返到去我忍唔住刷牙 以前同ex kiss完都唔會咁做 又唔係sweet又唔係特別令我掛住佢 佢基本條件ok既 咁究竟邊度出錯左？

#薄扶林大學 #HKU

===============================
===============================
分享你嘅小秘密 ==>【 】
B-) 成為專欄作家，讓更多人睇到你嘅作品 =
=>【 】

第一次聽人要刷牙

太臭了

你把口係幾臭

臭你又奶

希望星期六先出龍牙 聽日好撚多會開冇得打機

未kiss過無女話我知

又洗地煎

吾系甘牙

點先可以有女

我都想問下你

咁你應該有排都搵唔到答案

探訪星球醫生

好mk

我幾鐘意睇劏魚
啱啱劏河豚真係幾痴線下
要好快咁劏完

第4道館就拎到喵喵怪 感覺多好

又黎

突發！港珠澳大橋工傷 工人高處墮下重傷

好擔心yui

一朝早就嘈住哂
唔俾人擲死算佢地好彩

gg 仔張海報咁撚樣都有

7點dem beat真係痴撚線

🤔

dem beat 呢d on9行為

yes

啱
其實dem beat已經係痴撚線, on99

現充虎

比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

u記掛出黎件女裝有波

比利卡比利那那 伸展魔力

普路普普路 溫柔魔力

刑天女友真係好事多為

咕嚕咕嚕魔法陣幾時有

7定10月

芭啦利拉普 高強魔力

個窿無啦啦痛 咩料

食辣就冇事

on9

on9你又話D人食辣食到冇感覺

係冇味覺

【閲覧注意】 朝釣りにいったらヤバイの釣り上げた

嘩屌

刑天女神都只係身形略胖

你懂條鐵咩

肥仔留名

肉地

我不懂

冇300磅唔叫肥

健康性感呀

禾93KG

禾93lbs

我70kg

禾39lbs

我149cm80kg

你話瘦多好看

不瘦降

君の恋人になる人はモデルみたいな人なんだろう

翔清教我用日文講鐘意你

オナラ出っだ

手痕想買翻支野彈
買貝斯定吉他好

ザーメンちょうだい

おれは人間をやめるぞ

おれはザーメン出たぞ

long ching 彈下賓周D女多到塞唔入張圖

中に熱いぃの、濃いのぉ
いっぱい、溢れてるぅぅ♡

個條港豬大橋通到車一定好猛鬼

おなか幸せ♡

才清

國泰日本全線激減！30kg行李！國泰飛日本沖繩/東京/大阪/沖繩/福岡/名古屋只需$1,999起 – Funfun.travel (優惠至5月27日)
詳情：

抵呀！坐國泰平飛日本！日本全線激安狂減！連稅二千三起！喺Funfun.travel訂，輸入優惠碼"PROM100"仲可以即時減$100，使用推廣碼後，國泰直飛日本各地只需$1,999起！沖繩$1,999，連稅$2,384；東京/大阪/福岡/名古屋$2,199，連稅福岡$2,582、名古屋$2,694、東京$2,698、大阪$2,727。沖繩出發日期仲去到12月！其他航點6月出發，即刻tag@fd 黎個快閃迎接盛夏啦！提提大家，期待已久既名古屋LEGOLAND已經開幕喇，可以玩盡7大園區！夏天去沖繩就最正！有齊陽光，沙灘，大海，更加係玩海上活動最好時機！國泰有30kg寄艙行李，可以大買特買，唔怕超重...

感謝4i god

咦 原來出發日期唔啱你

出發日期：2017年6月1日至6月30日 (東京/大阪/名古屋/沖繩/福岡)

即日至2017年7月4日、8月29日至9月28日、10月1日至12月19日 (沖繩)

4乜撚野

有冇人分析下
答 應該ok
會唔會比人放飛g

妊娠するまで出してやる

赤ちゃんが出来ちゃった♡♡

👌🏻

應該ok

電腦分析
50%係放
50%係唔放
唔係放就唔放

翔清(多女)

刑天(冇女)

alphago: 呢個分析接近完美

會

你個略胖女友最近先上載泳衣照

燈

又約女

男恥祖??
之前見到隻恥祖COS藍絲好癲

可恥

對

聽日好有衝動1230去排隊

俾我插ok?

目測得把口

應該ok=隨時唔ok

春表示要食女不了

春哥無野多
女就最多

有用

好心刑天管下條女
唔好再放佢出黎收兵

三個女姦一個

不安

做乜我條鯉魚王除左第一代隻隻都係女

死mk

報驚

買唔到聽日嗰場

jaga。。

百1RANK算唔算低
可以刷咩關刷?

你早d講我都有張飛可以賣比你

on9你連第一代都係女

on9佢連user都係女不過係有鳩的妖魔

買左今晚

on9我頭十代都係仔

依家13代都係仔呀

企定坐

低 150以下都算低
利申:142

原來已經14代

175

幾時有得養傻鴨

包養鴨鴨

柯仔真係勁過之前個泡菜佬好多

坐
因為冇時間一早去排

唔夠連登校隊勁

jaga

泡菜老啦

終於有條仔

雖然坐位但諗住企足全場

坐位坐左多數睇唔到野
我矮撚企位都驚睇唔到

奇事發覺這女郎 發覺這女郎
雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

12點半去排啦

連登仔: 死五毛出曬嚟打J, 李世石係唯一贏過alphago既人

大象先生

好撚辛苦 冇得食飯
我當年排水樹奈奈都差d陣亡

一千蚊

果個廢版 如果柯j果陣打應該贏

愈打愈勁

早排網上對戰已經贏唔到

唔識圍棋 就算睇棋魂都唔知佢講乜

自然體真係好慢

成廿八吋大脾

食到幾多日

不如問可以唔食幾多日

無限進化 無得打心理戰 點玩

佢餓起上黎食埋你啦

又偷食肉

差D恰著左2次
仲未放工

買左木木梟 好得意

新手lm。

貓天樣衰左

我都覺

佢剪左頭髮幾好睇

Mission啲錬金石有咩用？

跳跳虎今晚記得匯報下有冇派熒光手鐲

刑天女神搞到我無得丁超蓮

好

實妹

往死裡打

點解7仔個c餐仲飽過焗豬

futa cnm

屌翔

adore

C餐有乜

廢ching

不良仔與眼鏡妹

Long time no see mk fnn
係咪去左邊度食女

fn

山田くん

撈麵 司華力腸 兩塊章魚餅 熱華田

笑到噴水

トリンドル玲奈
西内まりや

乜撚野

哎呀屌
同女副會長換左能力果陣真係好撚好笑

睇佢套月9一開始覺得幾靚
但望耐左又好似唔係真係咁靚

gto果陣最靚

都係結衣BB世界第一

今季文乃第一

點解超蓮考acca而唔考qp

唔係蝗一筒咩

冇諗住香港掛牌

無諗住做嘢

屌到超蓮一定係幸福賓周

善根

一桐係大陸
文乃係日本
唔同地域無得撈埋計wo
呢D野我分得好開

唱著 幸福

香港呢

香港個班阿嬸拍劇
不了

大陸都輪唔到佢啦ching

咁當然
但對於我黎講係第一

759又有twinings買
今次都幾多款 又有折

蝗一梅

有十蚊仲諗住買杯雪鳩食下 點知最平都十一蚊

叫人平1蚊

我要一個笑容 外帶

4mk

麥記囉

very agger

屋企仲有7x隻傻

cls 點食

唔想行

投降吧 我沒有辦法

又冇人

dllm

未放工

乜9野黎

未返工

98

it's not my fault

係咪你地以前玩果隻鹽足

今日睇下玩咩新驚

YES

巧似巧正可惜係SQUARE ENIX

yes
無玩好耐

SE d人設真係好正

仲捱得耐過cc2.0

好撚型

FU

無綫電視宣佈取得《英格蘭足總盃決賽》—阿仙奴對車路士之香港區播映權，並安排於本周六（27日）晚深夜12時05分於翡翠台直播，讓全港球迷免費欣賞一場萬眾期待的賽事。

至於另一場矚目賽事《德國盃2016/2017決賽》—法蘭克福對多蒙特，翡翠台緊接於深夜2時30分轉播；而myTV SUPER免費區則於深夜1時50分直播。
撐雲加等於撐WTF

(──ﾉД`)) )

幫襯下佢先

信和(五月玩具)涉嫌非法抽獎俾差佬拉閘

LIHKG @ Android

一番獎都拉

係架

哩d同咸碟舖一樣定期會俾人掃

#26若宮詩暢28 分鐘前
到底有咩問題 咁都好屌

打和啦 super

文具店刮刮卡呢

都係架

正常冇人篤灰唔會比人掃

今晚場show得個半鐘左右
唔夠喉

刑天每日屌欣宜回到十年前之後再OT再屌欣宜

loop

拉埋yes卡抽海報

諗下都覺得好不安

抽卡好似係冇事

唔知點解

又屈

全post靜哂

連登cc post

屌屎忽!

字宙大爆炸

冇虹色の戦争點睇

跳跳虎，多唔多人帶pen light

唔多

究竟帶唔帶好

講緊咩

撚知牙

帶啦我地去做wota

有埋就perfect

有冇encore 得個半鐘咁短ge

只有現春知道的事

encore左兩首歌
我都覺得太短

仆街蚊

天天收工未

收左係巴士返緊屋企安全套

西面又射

顏射佢補返數

中出啦扶醬

即使輪迴左一萬二千年
刑天仍然會選擇欣宜
阿姨洗鐵路

天天咁早既

啱啱收工

喊左

返到屋企牙

尖沙咀豪宅

君臨天下

天水圍廢中

唔駛扮
天文台已經出賣左你

Yes
唔怪得有女

刑天(有女)

問題天天都多

君の前前前世から僕は君を探し始めたよ

互換過

唔開gps好似係自動set係尖沙咀

凌0牙鴨鴨

LM2Q

個supplier走黎問我點解新款冇人買 屌你我撚知咩 我都想知呀

因為新款柒咕碌

幾有道理

個弱智新同事番左黎一個鐘仲係一張單都未加 到底佢係度做緊乜撚野

扶仔買

有無平

【速報】ニンテンドースイッチ版『モンスターハンター ダブルクロス』発売決定！！

笑撚左

搵唔到

cfu都有玩ow

我果度搵唔到

mhxx嚟

又係冷飯

diu
仲諗住叫你幫我買

傻仔

冷飯(switch)

隻21代魚魚又就黎收皮

cfu 幫我買

真係賤種黎3DS出完再出

反正出舊屎都有人買
咁點解唔繼續出

尋日第一次特訓超大成功
牌板平時係跳到100佢跳到999999

卡婊弱爆了

馬場ふみか

sor
原來係andee

撞樹會撞爛碌樹 仲差推蟹果個冇見過

沙包會成個爛左 訓係地

求幫

amazon都要幫

唔識

吾皇

咁唔好買了

扶他(handsome)

天才(genius)

葉問(pervert)

發現HKT好on9
打電話係搵唔到客服
唯有直接去門市

i am normal, you misunderstand me

又搞咩

佢成日打黎話送D唔知乜柒俾你試用1,2個月
過左又要自己手動cut
唔係就要俾月費
煩到嘔
想去cut鬼左依家個D
同叫佢咪再打黎

真係好多on9仔當登珠峰係好似香港行山咁, 話人見死不救

又比比比鳥捉左

但其實最勁係果班雪巴人 咩勁多重野
仲有餘力借氧氣比人

佢老豆係洗米華無計啦

真強者
人工又唔高

要好似加藤文太郎咁去先冇人敢屌

孤高之人

爬K2

其實都係關公危機黎姐
佢果頭話唔借氧氣比人
轉頭又話好在雪巴人借氧氣比佢

其實冇矛盾
肯借俾人就要承擔自己都顧唔到既風險
咁有人借俾佢, 佢都要表示感激啫

與其話關公, 不如話d人對珠峰冇概念就鳩屌

如果你是應屆畢業生，你求職的期望薪金會是多少呢？近日在網上討論區有人上載貼文題為「Fresh Grad搵工唔好介意人工低」，發文者網名是「人力資源主任」，他稱根據去年經驗，畢業生在求職時寫的期望薪金為過萬港元，他開價8500港元至9200港元，畢業生聽到後立即黑面並放棄了機會。

發文者斥「講真，你一畢業咩經驗都冇，我請你仲要教埋你，根本就我哋公司蝕底，畀機會你，仲畀埋人工你，你仲同我嫌人工低 」，又寄語「各位將要畢業嘅同學，呢啲機會真係唔係人人都有，所以唔好計較人工低，要好好把握呢啲機會，一邊工作一邊慢慢吸收經驗。」

不少網民看見此貼後都斥發文者刻薄，希望他並非真是人力資源主任，認為大學畢業生開價1萬港元絕不過分，又指今時今日連保安員、洗碗工都沒有過萬港元薪酬的時候，「冇5位數想請人，真係妙想天開。」有網民則戲謔「喺公司學嘢好喇，唔使真係做嘢。」

Ching ho ball
垃圾90後

如果fresh grad <10k
HR呢D工種應該5k左右啦

垃圾90後

其實星期六日唔係係屋企仲可以去邊
點解次次D人都會問你星期六日去邊
點答你啫

點解你會點頭要試用

呢輪EBAY成撚日有人問我可唔可以lower than retail賣全新野俾佢
真係想問下呢啲人究撚竟有冇腦

兼職做實q

自宅警備員

我話左唔洗
唔好再打黎
但佢照樣塞埋黎

下次決定直接收佢線

第一份工扣晒強積金8300
唔駛做 幫手坐
表示合理

讀書
返pt
我日日都俾老母屌我成日打機

都冇錢出街咪摺囉

無女阿 屌你老母
我多數會咁答

六日都返pt既話 唔算超辛苦
不過想出街都就唔到時間

yes
無女出咩街

佢同你講唔出街識唔到女

出街都唔會識到

保安牙

點樣喺街識

請人食雞脾

同金魚佬有咩分別

刑天(goldfish man)

你想做金魚佬(有女)定刑天(冇女)

發覺刑天成日扮無女

公司廁所爆屎渠

咁正

[鐵定留守]MHXX將推出Switch版

LIHKG @ Android

禾法國泡狗真係冇腦

尋日買左switch 跟住同某人對戰
贏左幾場就要收手扮輸

屌你老母

MKY

任豚又勝一仗

Yes
屌住買
唔明switch 有咩吸引

你買部囉

買黎把柒

switch好似話會出真女神轉生

我轉佢老母

都唔知做乜
黑咪媽

dllm 肯出p5唔出正傳落ps4

有驚啱先算啦

唔理了 準備buy先

ps4 d 驚都未玩完

任天堂都算好命
有唔少驚俾佢吊命
明明個d game係其他平台可以發展得更好

3DS

都心都咁平

『澀谷.原宿站』設計風 6/F高層單位 // ＪＲ山手線「原宿駅」 徒歩6分､ 副都心線「北参道駅」 徒歩8分､ 售價：188萬港元(2,680万円)
【日本物業展銷會 全新及二手物業介紹】🇯🇵民宿投資秘訣
📍 5月27-30日 一連四日，星期六至星期二 ( ⌚11am - 7pm )
網上預約：

有鬼

好咩命
佢自己出果D已經夠佢玩落去

日本鬼高級D

見唔到

認真老任驚我真唔好,但真女神出可能會買機

其實主要為左殺耳達買
馬車係為左難得有野雙打先順便

要黎做airbnb租俾鬼佬

好冇玩？

咁驚既野各有喜好啦
為左D驚我都含淚買ps買足4代

我冇玩，仲打緊ps4
有人已經請左今日同下星期一連煲5日

屌你老母同老婆玩馬車之後老漢推車

有你老母人

屌你直線又屌代號又屌

ps d game好多都好正

你冇資格出聲

long ching ho ball

咪就係為驚買機
老任自家出D驚夠撐佢部機嘛

除左叉盒子one同wiiu兩部垃圾近幾代機都買齊

賽車都好似好正

警惡懲奸 就靠翔清

羨慕扶他

年輕
高大
金城武
有樓

想食軟飯

你有冇扶他咁好條件

已經準備好嫁比扶醬

攞張飛排隊先

扶醬這樣完美

冇比人放飛g

旺仔

qq糖

屌那星 叫多飯個阿叔比左2倍有多

唔關事
任天堂唔出第三方game 都可以吊命

Zelda, Splatoon, Mario Kart, Mario Bros太多死忠
仲有Pkmon

發育時食多D

咁Zelda 同MARIO 又係高質既

任地獄要收皮好難啦
本體賣得貴
佢d驚開發都唔貴
d驚銷量穩定 仲要唔使靠第三方
大把cash
冇上進心做大事 起碼唔會大蝕

醫生叫我轉食糙米

買得ns 你預玩老任d 驚都夠啦

寧願唔食飯

殺耳達用左300人開發4年好似

因為同PS4正面憾冇咩著數

如果有得多瀨粉就好

如果有得找多錢就好

超麻煩

不過白米食少d 都可以轉其他主食既

冇飯到肚又好攰

如果有得多女就好

要米氣到肚

想轉，但唔知轉咩先唔係白米整又係茶餐廳常見同平

糙米都已經好過個隻乜鬼黎麥

老任行家庭路線冇得輸

豆腐火腩大光麵

菜遠牛河

是打不 一車車現春借部SWITCH攬女

拉麵意粉 用小麥整果d都ok常見

糙米會比較難搵

原來攬女秘訣係要買ns

on9, 係攬女先好買NS
你買左NS都未必攬到女

講得好 我已經準備買了

公平咩

要一個夠

我叫多女到依家都仲係冇女

俾人霸晒

無女留名

東南西北爭兩家

關你春事め

btw xbox係咪已經徹底收皮

Cfu

console界既亞視

屌都費事屌

d人係唔係仲j緊播到4k碟

春Gor

成日潛水

hi

bye

hi auntie

咁樂視呢？

要打機同溫書

翔已經開啟左食女之路

叉盒子第一代有人送俾我
我連電都未插過就丟左

考完試又要溫書, 難以置信

果陣同阿哥玩真三叫到食飯都唔理
俾老豆掟爛左

書中自有顏如玉

我會邊食邊打

蓉兒

未考哂

果陣好似得小四，冇諗到
不過都唔會俾你邊食邊打
最多邊食邊睇電視

炎と森のカーニヴァル

在森林和原野是外~魔的燒妖

親愛的4i啊

梨在傷心磨

扶他哭哭哦

又要卡多代

玩到24代都唔夠第4道館打

『いちご100％』続編で、今度は北大路さつきファンが死ぬ展開になる･･･ぐああああ

其實冇咩特別, 純粹去睇下東城話似真中條友點樣啫

さユり真係好鍾意首ミカヅキ咁

北大路由我黎接收

收皮泡仔, 向井都冇你份

東方已敗

133蚊 買了

有冇人玩緊E社新出套天結xxx

太長冇事件開坑

男女比例1:7 on9牙

食夠女未

都冇日本妹ge
身邊得港女

日本妹買坐位多
琴晚附近有幾個

咩黎

【マジかよ】医学生の「男にも子宮がある」というツイートにネット騒然

子宮舒暢

失策

藍毛毛演唱會

屌晒全場老母

坐到cfu痛

cfu又俾女坐

宿舍開一晚冷氣都係四蚊電費

我唔洗錢

做乜鳩

晚晚開冷氣啪

佢唔開冷氣點食女

食女食到要開冷氣
究竟食左幾多條

唔開成身汁

汁男既另一個全新演繹

自己打飛機都要開冷氣啦下話

走黎香港追星de日本妹都是豬扒

日本妹:走黎日本追星既港仔都係柒頭

屌隔離個肥妹同我排咁耐隊食足咁耐野
勁

yes講得好我超柒

食住野黎屌 真係美極都無味

肥妹都唔放過

木屬是無味

一上黎就見long屌肥妹
俾條生路ot好嗎

翔清同OT爭女

進軍世界的眼鏡品牌 - J!NS儲備幹部招募
日本上班│完整培訓制度│完善員工福利│挑戰自我成長

「Magnify Life」
這是J!NS秉持的企業願景，
用自己的力量，讓生活豐富充實
不論是在日本、台灣、中國、美國
讓每一個人，透過眼鏡看到美好的未來
不只改善視力、還要拓展視野、增進觀點
如此令人期待的挑戰，您願意投資自己嗎？

◎招募職缺：儲備店長
創業近30年，事業版圖橫跨日本、台灣、中國、美國，全球擁有超過400家門市，一年賣出500萬付以上眼鏡的知名品牌J!NS，現正招募赴日工作儲備店長！提供正社員長期工作簽。
官方網站(日文)：

◎主要徵才對象
4年制大學以上學歷畢，不限科系，具日常會話之日語能力，2017年11月可開始上班者

◎薪資
月薪235,000日圓（2016年實際狀況）
獎金：一年兩次／根據業績將有額外的特別獎金／薪資調整：一年兩次

◎公司福利 (僅列舉部分)
宿舍：公司負擔70%的房租。(上限：東京42,000円、千葉・埼玉35,000円。為附有家具之單人房)
完備保險制度：厚生年金保險、雇用保險、職災保險等
休假：輪班制，一年休假107天，每年10天有薪假，產前／產後休假，育嬰、照護休假等

◎職涯發展
在J!NS，昇遷形式是採完全實力主義。進入公司後先從第一線開始學習門市業務、客人接待與專業知識。而後昇為店長，負責門市管理經營，再目標成為總店長、監察人等更高階的管理職位。另外，更能活用在現場培養的管理技能，挑戰總部各種職位。

◎應徵方式
直接線上申請即可：

※請進入上方連結點選”Apply now”

有任何問題歡迎直接來信詢問！

淨係要大學畢業我已經fail

Jins

東京得23萬5

租屋要補貼幾多

冇u驚係咪人生已完

日常生活日文都唔識

放工時間推住架bb車搭地鐵既人真係好撚自私

我淨係識好日常果d

人地帶埋個B返工牙

你淨係識奇摩子果D

返工時間拖住個仔慢慢教佢搭電梯個啲正仆街

海之戀咁垃圾既樓都排成咁

唔垃圾啦 係個名柒

佢有70%allowance
應該負擔唔會好高

有臭渠

果邊d人長期閂窗架

唔健康

一田超多人

派JINS上將扶清去斬日本虫

冇u驚 去鬼去馬

收到風long ching 拖女睇

起碼要排一個鐘on9

廿幾萬羊係東京生唔生活到

係人都知

是否很驚訝

唔出街咪生存到

岩哂我

枉我當佢朋友(sigh)

咁我大把錢淨

(笑)

淨係屋企食女
4mk

235000-18000租=217000

水電煤交通應該用左一大截

Buy jor switch

攬女

thank you nintendo

成日出2dgay廣告

來回行左個半鐘去食拉麵

join

買左兩隻雞比16蚊

金城扶又呃飲呃食

屍屍PO KOL係唔同D

7成係用家4成係投資即係點

仲有5成可以自己洗

冇單車

超賣一成

無買

好似屌得過

MK

媽! 好柒呀

“酸欠少女”さユり、1stアルバム『ミカヅキの航海』がオリコン デイリー1位獲得
勁

得返一個月又要考日文
完全0進度典算

我發覺我由gbasp開始就已經係咁支持老任

除左wii

wiiu, ngc同n64都有買

後面2部

屌你老母蚊真係最垃圾生物

我撐老worse

係公司一無野做就淘寶

返黎香港未

吾有上將叔叔

可斬雞脾

釣到金色鯉魚王

調假 聽日番 星期3上
呢度其實都係一個OT地獄
你以為番4日好開心 實際上野唔會做少左

河下係咪戇鳩
真中2.0
仲搞埋北軍
真係要東北大隊聯合?

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

saori對我放電
saori對我放電
saori對我放電

巴打

好心你幾廿歲人...

唔好眼紅我啦

咁話明2.0
D角色都係個D再加減
我又唔覺有咩問題

搞埋西軍

saori好撚正呀

馬場

實會
你放心

不了

驚見翔清

薄扶林有間大學堂

和聲!

和盡天地風雲之聲
環抱山水日月之境

莎賓娜

毒

崩到

wa1重制都差唔多時期不過靚好多倍

wa1畫得靚200倍左右 唔係cg問題係畫師問題

唔識畫就係咁

不得不提海貓 d 立繪真係正到

有聲

有圖面

制霸cc post

有ot 喺度竟妄想制霸cc post

差咁多心藏
玩撚牙

刷啦望

想嘔

屌樓下麵包舖唔收毫子但佢個包$6.5玩野啦

多呆毛係咁架啦

唔係泛指唔收一兩毫?

照俾，唔收報警

5毫都唔收但佢會俾你

禾刀國

放番低唔買

禾系港豬禾忍佢買左

agger
咁閪就狗都唔屌啦

垃圾

對吾住

隻鯉魚王真係好撚正

早兩日買左包2KG 舊幾水港紙米
睇番好似係越光

cc珍系巧巧挽

美帝買白米睇落真係好煩

新手llm

我
立即

落地獄

上將OT斬日本虫

達哥果隻新game d畫面幾靚

食雞脾

刑天願降

活葬30萬刑天

很想要

買唔算好貴
但運到香港應該運費仲貴過本體

我叼你老母

可惜香港唔啱訓地下

破產呀w兄

又係aniplex+妖

咪horizon囉
畫質正，fix 60 fps
劇情好正
玩法似tomb rider

暫時1月得佢一隻

港珠澳大橋人工島下陷 路政署︰暴雨沖走填料

本港前日受黑雨影響，多區出現水浸及地陷情況，港珠澳大橋的人工島亦受暴雨影響。路政署表示，港珠澳大橋香港口岸人工島的工地，前日受黑色暴雨天氣影響，部分臨時載荷填料被雨水沖走及下陷，面積大約有7米乘10米。承建商已即時圍封受影響範圍，以防工人及車輛接近。事件中沒有工人受傷，只有一個存放物料的貨櫃受影響，該物料貨櫃已移送到安全地點。

路政署駐地盤工程人員事後已指示承建商盡快清理，以及收復該部分載荷填料，並確保工地安全。

a+出果d你係邊度訂

係上天既錯
工人 設計都冇問題

出旺角精品多,但就遲過其他鋪開訂

好忙 點刷心

請假

最後都冇買到，而家幾錢左右
個排掛住玩nier 同mhxx

買買買！

我驚黑店炸 好耐未去過信和
精品jeh係邊間

香港咁濕應該會發霉

屌你老母capcom真係弱智

芒亨

mk間就信和1樓近落果邊電梯or11樓入去第1間
但上11樓啦,拎貨都係果度拎
到時揭佢收銀前面本野篤比佢睇

商品配送設置日 ： 2018年2月より順次配送
販売価格 ： 2,916,000円（税込・配送料別）

又1:1

專呃毒j錢

呢個世界除左女人就數毒j 錢係最好呃

過三關個post真係

諗番起我中學成日都贏到人
好多人係唔識玩

最柒一定係點守阿
果個巴打仲柒過樓主

一起手先食中間就一定唔會輸

w巴好波

仲有個行錯左俾人話已經輸左
跟住好撚串咁話「行黎睇下 」
媽呀好撚柒

公務員爆離職潮？政府經驗成CV變負資產？

不嬲都係架啦

冇得撈喇

公墓員係最後希望

咁天真諗住有得走出去?
入左去本身已經無得番轉頭

MO DUCK LO

冇得撈啦

仲撚住去上下做公墓員，見咁多人走

【明報專訊】來自來自瀋陽的內地尖子鄭國夫，自小迷上港產片，一直夢想能來港定居做「香港人」，直至兩年前終於放棄穩定的公務員工作，一擲20多萬港元到港攻讀碩士課程，希望能留港執教鞭。不過，他自去年底畢業後，寄出逾百封求職信均石沉大海，認為受到不公平對待。目前他靠家人接濟租住深水埗板間房，期望能在10月工作簽證到期前找到教席。

事實上，鄭國夫報讀的自資深造課程，近年在香港大專院校愈開愈多，其中浸會大學一年的畢業生中，有逾四成半是自資授課碩士。教育界人士質疑本港的授課式碩士課程已呈氾濫，院校開辦各類課程只為掙大錢，罔顧畢業生的就業機會（見另稿）。

25歲的鄭國夫在瀋陽重點學校鐵路實驗中學畢業，未畢業已獲瀋陽師範大學取錄，修讀漢語文學學士，在學期間曾兼教日、韓留學生普通話。2009年大學畢業後，鄭曾於當地街道辦任幹部一年，翌年來港入讀理工大學全日制對外漢語教學碩士課程。

批評香港非民主自由

鄭國夫接受訪問時說，自小已愛看港產警匪片，「片中香港十分現代化，而且港人說話風趣幽默」，美麗的香港印象令他自小就立志來港工作、定居。不過，過去3個月的求職經歷，卻令他對香港大為改觀，批評香港「不是人家所講那麼好，亦非民主自由，什麼也不公開」。他說，以自己的工作經驗，深信可在港求得教席，所以自去年11月碩士課程畢業後即開始求職，每日前往公共圖館上網、發求職電郵。無論教師、文員抑或行政助理，他統統不放過，前後寄逾百封求職信，當中30份是申請國際學校教席，卻只獲一間學校邀請面見行政助理一職，其餘均石沉大海。

來港定居心願未圓

追尋鄭失敗原因，與其求職方法不無關係。記者發現鄭每次寄信求職，都只是寄出自己履歷，連自薦信也沒有。有人事顧問和教育界人士直言，內地生不了解香港文化和職場情况，不少人搵工遇上困難，而本地公司少有聘請內地畢業生，亦是他們難求一職原因（見另稿）。

鄭國夫在港攻讀碩士，獲家人支持20萬元的學費和生活費，畢業至今，他一直以月租2600元住在深水埗的板間房，即使省吃省用，每月開支至少6000元。他表示，家中只是做小生意，開支對家庭負擔不輕，但他仍希望在港找工作，希望在10月工作簽證過期前，憑實力在港獲聘，完成在港定居的心願。

入到根本冇諗住走喎

紅磚張cert真係好大張

mk入去做冗員

食女食女食女

有得磨過世咁辛苦做乜

【25歲港留學生】
【美國景點跳河亡】

一名香港留學生在美國俄勒岡州(Oregon)遇溺死亡。

美國傳媒報道，25 歲的死者(Kung Shing Yau)周一下午與朋友在東部著名景點(Three Pools)游泳，其間他由高處跳到河裡後失蹤。

兩天後有划艇人士在附近發現一具遺體。

警方證實死者來自香港，已經在美國留學七年。

#有線新聞 #Oregon #香港留學生 #留學生 #遇溺 #死亡 #留學 #美國留學

Why?
做左半年aco quit左

Yes
On99
唔知點放好

你唔做大把人做啦 私人公司d人工咁撚低

都係卷起佢放埋一二邊架啦

等跳point難升

雖然我的職級可以叫下屬辦事，但做得不好又是自己執手尾，加上下屬一來年紀比我大，好難『叫得郁』，二來舊制多假期，他們一星期甚至可以只上班4天，工作最後都要由自己做。

呢句真
D 老屎忽contract工仲成撚日扮哂野

?me ao

yes
好窮

樓下無啦啦有人嗌口號 做乜撚野

dem beat

難升係真
升co要十年
升sco話就話可以係co後兩至三年
但根本sco位唔多
又要等人走
個時岩岩入職無耐
個sco退休
但其實佢一出後已經做政府
三年前先升到sco
跟手就要退休

原來係下面間學校 好撚柒

Yes

救命

平反六四

等我影鳩佢地相

3年過probation就100k啦

天才

成班mk

ip刀吾洗check

ao唔係政府工牙

Ceo都係政府工

夠膽咪上黎 我一拳一件

a0

傷殘人士

翔溝到女之後好串

未溝之前都好串

一出世就串

邊度溝到

扶醬：除定褲等緊

幾時養我

好似唔錯咁

去扶他屋企禁鐘仔

我即刻放狗

我都想有咁好待遇 可惜公營機構同真政府工待遇差10倍

有冇安答今晚一齊反雲

同反雲狗做唔到安答

一click入去無耐真係頂唔順
條女講野好似痴利根咁

btw 小美真係好唔掂囉

支持文傑怒屌荷蘭叻

有冇巴打今晚一齊返高登支持wtf大大

撐阿反雲

反雲嘅都係二五仔

食屎啦死曼狗

【鹹濕蟹】誤以為係生蠔 坡妹沙灘裸曬被螃蟹夾傷下體

即時國際 2017-05-27 01:12:28 HKT

新加坡一名女子，偷偷在樟宜海灘裸體日光浴時，下體被一隻螃蟹夾傷，專家認為螃蟹可能誤以為那是生蠔而施襲。

該名28歲女子，日前與兩名女友人到沙灘曬太陽，並趁四下無人時，把衣服脫光，盡情享受日光浴。曬了15分鐘後，該女子突覺下體劇痛，一望之下，驚見一隻大螃蟹用鉗夾著她下體不放，不禁大叫。她的朋友見狀，立即把蟹拿走，為她的傷口進行初步治理，待醫護人員到場。

該女子傷勢無甚大礙，傷口很快復原，疤痕也不明顯，但心理創傷可能需要多點時間才可平復。新加坡法例禁止在沙灘上裸體，醫護人員也勸告傷者以後不要再裸曬。

一名海洋生物學家說，螃蟹攻擊女性私處，是因為誤以為那是生蠔。他又說，蟹鉗一般無毒，但若被夾地方很敏感，可能出現過敏反應。

【港豬澳豆腐渣】發展局長曾任涉事顧問公司高層

LIHKG @ Android
689既發展局局長真係獲獲新奇獲獲甘

誤以為那是生蠔

想識坡妹

識左之後點

食

用微信丫啦

就像台灣民進黨前黨工李明哲，因在微信討論兩岸關係及台灣民主經驗觸怒中共，被指「從事危害國家安全活動」，今年3月中被國安部門拘留至今，昨晚被當局證實以「涉嫌顛覆國家政權罪」逮捕。

【圖解新聞】萬能微信乜都得 中共監控無孔不入

另看：

#李明哲被捕
【台NGO共同緊急聲明：非自願自白不能作證據】

【美國知悉事件 籲兩岸進行建設性對話】

【珠海失蹤】李明哲涉顛覆罪遭大陸逮捕 陸委會：無法認同

on9先用大陸野 仲有班傻柒話支付寶好好 我真係笑而不語

原來而家搵工HR請人會考慮你家景如何

好似幾有道理

hr 既真正價值

買樓

原來咁多人唔識玩過3關
呢個明明係一個和硬的遊戲

獎門人

又6點

今晚睇波

已經7點半今日咩都冇做過

mk

退廃的な一日過ごしちゃった♡

與女頹廢

吸毒液

YIP

返高登一齊撐WTF大大

日本虫開公司請人未

吸精液

港豬 不了

不安,有圖,屋企黎左一隻蜈蚣蟲,點對付?

好核凸

8點鍾先上船番香港

跟住聽晚又要返上去？

viu套野好似幾正

拎筷子夾起飛出街

點解井台主唔比人出post??

屯天都已經得180個盤400萬以下

的確會生氣

照出

點解要理個ON9

蜈蚣多雙一對一齊住
屋企試過連出2條

左右開弓

no 星期3先再番香港公司

其實都幾無謂
我同另一個同事3點已經係度玩fb 淘寶睇垃圾
但有個最資深ge 趕show d 版 趕到叫晒救命
唔幫手走左又好似好無義氣
但佢已經call 到成台都engine 根據econ 唔知邊條定律
full 左人手就好叫其他人走
唔係盞阻住地球轉
咁又無程程要ot 珍貴ge last day

橙

機會黎啦

我的童年

唔岩你口味架啦

牙

我準備好了

條撚準備好未

軟飯味

屌你老母(mother)

WiiU在日本的最後1款遊戲將於5月31日配信

why always me

僕はさしってるよ 君の最悪の性格も
でもたまに悲しそうに笑うとこがたまらなく好きなんだよ

我は留まらん 妹し留めば

投降吧

收工啦,再做落去會死架

打左咒杖未

嘔飯

腦無

袁文傑講波 笑到仆街

講得幾好wo

賽前分析好正 叻狗都唔夠佢講

叻狗識撚咩

平時d人會比面佢由佢鳩up
文傑為幫雲加打飛機 唔理

為左爺爺

試都未試打過

禾要炸雞脾

我要瑞士雞翼

開4場流轉比我 唔想等到聽日

有冇D冇咁肉

95164

唔想食傻

已經食左3日傻

試過連食2星期晚餐傻
糖 辣 咸 香煎 炒都食齊

2日食一條都好辛苦

81661

煎完加糖食

45276

呢種最好食

86173

THX

呢碟可唔可以介紹下 好有趣

支竹火腩飯唔該

中華料理 係咪另一個次元既中華黎

禾要食

中華料理係日本仔創造既料理，同中菜唔同

天津飯係天津冇得食架

要OT冇得食

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

古明華係國產007都係咁

好難追

雲加又然

恭喜阿妓

垃圾POST都咁多正皮

?個post講得幾arm
換個日本仔肯定通街吹奏佢

我淨係最唔鐘意啲人幫柯潔講"後生就世界第一所以可以周街串柒人"呢個PT
其餘我都覺得冇問題
世界第一可以好謙虛
有啲仲話俾我咁後生就世界第一我都串
你以為自己邊撚個

人類研究圍棋幾千年

啊屌俾你圍棋發明左幾千年
人出世咪又係由頭開始學

下 第一我唔覺得佢有幾串有周街串柒人
二黎邊個話勁人一定要謙虛
認真比我做到世界第一我都串有咩問題
成個連登應該搵唔到一個人智商高過柯jj啦

去到後邊屌LOL我都真係好撚想笑
啲垃圾會然根本無視緊同一樣野
就係作為世界第一人個態度
柯潔好串
FAKER好謙虛話自己仲未夠努力，可以打得更好
再後邊啲已經直接出埋
"油頭毒撚"
"垃圾GAME同人類智慧最後堡壘比"
搞極都唔貼題
對於LOL認識基本為零，但睇唔起所有玩家
呢啲垃圾態度莫講話議論
同佢地講多一句我都嫌晒時間

咁唔同wo現代圍棋學ge套路都係幾百年流傳落黎ge經驗
就算出世先學都有傳承啦

唔謙都得
輸左俾人BINC正常
GODP夠年中講唔少野串柒人
係今次MSI表現好啲先冇咁多人屌
talk shit get hit
講野串冇問題，唔好俾人周到野黎binc囉

問心幾多人鬧柯潔係因為佢係大陸仔吖
同呢d人討論的確係浪費時間
另外lol同圍棋真係差好遠wo
faker係勁但係一定去唔到柯潔高度囉

? 比人bin c有咩問題
佢而家有輸左唔認咩輸左態度好好tim wo
串完比人鞭屍認錯咪姐係輸得起
原po主要講ge野係連登仔渣住人地大陸仔屌到人一文不值
事實上連圍棋規矩都唔識

咁講緊同電腦比
部腦一日頂你學唔知幾耐
實輸架啦

事實上佢話佢贏到alphago果陣部機真係廢過而家果部ok多但係佢仲捉得緊湊過泡菜仔
又唔係輸得特別難睇
我都唔明有咩好屌

唔好撚理高度得唔得
無需要討論邊個成就更高，因為兩樣野冇得比，相差太遠
依家講緊態度同言行
冇人話過唔俾佢串，唔係佢囂
囂完輸左，我都覺得係雖敗猶榮，但事前話自己必勝之後輸，俾人binc，正常
放呢啲言論去足球籃球咪又係咁
試下c朗美斯未開波就話自己sure win跟住再輸
試下我皇未開final就話4-0直落湧跟住最後輸
唔俾人bin多十年八年 ?

係ga 所以佢輸左我覺得人應該覺得唏噓唔係落井下石囉
講真人地成世奉獻左比圍棋 輸比部電腦你覺得佢灰d定我地呢d食花生ge灰d
不過算啦 大陸仔冇資格講熱血講夢想嘛
明白的

邊撚度有講過必勝呢請問 上年網上對戰都輸左啦
賽前都已經出文打定輸數 不過你地又話人帶頭盔

要bin佢c無問題
但我覺得無必要扯埋國藉黎講

yes
無論邊個post ge講ge重點都係
如果柯潔係日本仔的話你地態度肯定唔同

如果係佐為一定唔同

好多人係針對緊佢事前言論
事後如果柯潔真係仲不可一世串柒柒我肯定大把人都會屌佢
佢事後應對已經好好，唔否認
但有啲人已經唔係針對緊言論
就好似你話有啲人唔明圍棋人類輸左有幾大影響
有啲人都唔明到目前為止LOL都有好大個餅，有大影響力
報紙唔報?BLOOMBERG都有講,LA TIMES有講，WSJ有講
目光停留係香港報紙話人國際冇影響力
一方面笑人唔知圍棋重要性，冷嘲熱諷話啲笑人柯潔大陸仔抵輸係垃圾
另一方面自己對LOL毫無認識，簡單歸類，stereotyping，笑人打機扮有夢想係垃圾
明明自己做緊同自己口中所講ge垃圾一樣ge野
醜唔醜?

上面都話alphago打泡菜仔果陣廢過而家 又有捉錯棋
果條泡菜仔又係佢手下敗將，我唔覺得有咩問題
下面的話 知唔知咩叫這個b我就裝了 你肯定佢呢句代表佢一定贏

老老實實lol 10年內一定執粒 點同圍棋比呀。。
而圍棋本身係人同ai守得最耐ge棋類活動
完全係拎lol出黎比ge人自取其辱凸顯自己識得幾少野

果然上得黎都係入apps台算
啱啱睇左ming仔新片post見到啲回應
已經冇咩想講

對住班n重標準既人認真做乜

反正alphago識自己打自己升lv根本冇得輸
拎返一年前對泡狗個ver出黎比都晒氣

同大部份大陸仔傾政同史之外都ok
同連登CC台直頭冇野傾得

咁人地句野上年講 拎果陣實力比公道d掛

cc post都係啦

唔識咪講下囉，當係分享下知識囉
下下冷嘲熱諷話人垃圾，咁都唔識就好有用囉喎
我就最撚憎呢種人
識你咪講下囉，又唔係咩秘密(例如 石)
科普知識俾人好蝕底架 ?
你話你識冇問題呀，成個世界咁多知識，邊有人全知全能?
但係郁啲就話人垃圾又唔肯show下自己有咩能力
咁我點知你係咪真心勁 ?

咁咖哩哥講係騎士更衣室仲有香檳味咪一樣俾人抽

拿好老實講如果有人同我講開圍棋拎lol出黎比我應該都係笑佢兩聲之後轉話題算
我自己覺得科普唔係識野ge人責任 我自己都係google睇wiki學翻黎咁點解我要教翻人咁辛苦呢
至於人地點睇我佩唔佩服又剩 我冇咩所謂

有啲知識係愈少人知愈好呀
我都信圍棋係集人類智慧大成
但我真係唔識喎，睇過光仔叫唔叫識?
當有人走去問就只得到一句"垃圾咁都唔識"
靠呢種人去做推廣?乞撚得米啦

ng sick nba
同埋我又覺得抽水同下下支那人支那人咁屌有分別ge

cc post可以傾cc

你識你得閒咪講
唔得閒唔想講咪叫人自己去搵相關知識
你不如話我知係呢種情況下罵人垃圾井底有咩用
有咩value

可以唔洗同佢繼續講野囉 省翻d時間

ky 你老任遙控買左幾銀

你唔想做推廣科普冇問題呀
話人垃圾咪即係倒撚緊自己米
我信人有興趣會自發去研究同搵相關資訊架
不過我絕對唔覺得果啲人罵人垃圾有用囉

on撚鳩聖劍傳說活動
冇咩時間仲死極唔出尾箱
sega不如執啦

用windows既都係垃圾

七鋪都冇尾箱cls
唔係見有石都唔撚想打

我打左兩果先齊箱已經有帶c弓v2

我又唔覺得所有野一定要推廣到大家都識
你會唔會同港女推廣足球推廣nba?
相信大部分人見到d港女認錯梅西咪又係瘋狂恥笑 而唔係走去「科普」
相反同人講親手袋化妝品得到ge回應都係你男人識得d乜都冇人教過我最後又係自己睇

重點就係 鬧得人就唔care倒唔倒米啦，個個都熱狗選舉是必要人支持咩而家
當然都有人係鐘意持住自己識野黎笑鳩人
咁但係同呢d人動真火的話實在。。。

gd point

復刻活動抽人就見你提高rate
出箱又唔調
on79

成部機?

老婆買我冇留意喎

仲唔周到你條仆街
成日話自己毒

diu。

兩個毒
佢掛住打殺耳達而家都未訓牙

真係唔識因想殺耳達

搵返張單睇囉

Yes
用緊window

雙色手掣版
2480

sam 故事又濕鳩 畫風又童子 女又不靚

睇番依家cc以前啲勁角變到垃圾咁真係
想當年第一次討伐為左千河族長而搏晒老命咁叫雞捱夜打，仲用佢打30萬傷害任
到下一次討伐以公廁形式打關隨機跌
再到依家3珠打隻boss 3萬，家姐一個超必打7萬
真係忍唔住想笑

利申：第一次討伐打到突一就算

第一次討罰都刷
我都笑你

老任我只欣賞pokemon

hobor

老婆奴你太快柒左啦

馬車幾好玩 不過比火箭藍殼虐到放棄左
藍龜殼真係二十世紀十大垃圾發明

刷滿左

唔砌下ed隊高難度關連卒仔都唔夠打
咩東北東比你扑到3下都冇曬血

咁你睇返第一次進軍踏破既前身副議長咪一樣

辣殺驚都係做完日任就熄

agger
btw而家拎住喇叭係佢炸落黎果下可以震走佢

仲玩